我立即屌你老母臭閪！布魯土出卡路爾都唔出祖亞連頓(頓仔)？

希望卡路士快啲斷腳比頓哥打返正選

衛奕訊都應該斷 比返個位牙朗

屌 炒撚左個教練佢啦

頓迷？

布魯土根本不會教 只靠一人 名祖連頓

佢為香港做咁多野都反？

嗰間叫衛訊

呢下個草皮陷害頓sir

其實射得ok 都叫中龍

西咸唔出蘭哥邊有得贏

要討論蘭哥去另一個post 老友

我立即屌你老母臭閪！莫椰子出科老師都唔出蘭仙尼(尼哥)？

呢球比c羅都未必入

老友 點睇科老師今季0g0a都有正選

今季除咗沙拿個個都0g0a

撒哈拉沙拿靠12m拎神射

許志安兩助攻

我瞓覺

。

咩歌